今次連登真係屌打咗高登

連登仔做實事 上前線
相反高登班老野大是大非前都係逢連必反

有 樓主25Joe

高登=中國

衰極都是我們的祖家

25

卡勞點睇

高登 咩黎? 食得?

相反呢邊連狗好似話出成100k畀牙蓋

唔能比錢 鬼得閒24小時同你9UP

分化撚全面進場

岩呀 精人出口

高登得返你個fd子塑膠旺撐場

佢都冇晒心機9UP
何囝比足絲雞搞完都回晒塘

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

高登代表廢老
連登咪廢青

果邊仲係好多怨婦
之前都會兩邊上，
而家不了

又分化?

個邊原本好地地傾下，但一提起連登就180度反面

成個反送中過程佢地最關心始終係連登搶左佢地威風.

班友除左笑人兒登仔外 根本0行動

台灣=高登
中國=連登

唯一樂趣係MON住連登

如果係高登搞眾籌應該無人捐錢+恥笑捐既人
根據過往經驗

屌 睇完心諗做乜鳩 完全就係廢老mode "以前都唔得 你地點會得呀 算把啦" 妖 好噁心

高登風氣真係好撚差做親咩都會有人爭住恥笑 連登平時on99咁認真起上黎好撚正

我係高登仔啊 屌

喂 香討 同 baby kingdom 先係最大功勞

咪撚理啦

淨返1:6有綠人塑膠旺果d死老野

俾你咁講一講想回家了

吊牙！我得1m

全靠 香討+baby kingdom先有200萬+1遊行
連登仔邊敢出街

高登個班係08年 我係中國人呀
點會上前線

咁又唔好咁講，試過籌錢登頭版反蝗蟲既。

高登：大部分80後
連登：大部分90後

今次真係證明左90後完勝80後

明明牙joe亂bam人 腦魔都比佢bam
加上又多熱狗陳雲私怨撚
之後先出現連登
依家高登仔仲懶優越感
過去留過言都要起下你底
發現一段時間無係高登留言就言你259
達哥事件又係逢連必反
根本最小學雞係高登仔

血濃於水ar, 各位回家la

是撚但啦
重計較呢啲嘢

不要分化了....

最計較係佢地

高登搞成咁絕對係自己攞嚟

仲以為和解到
等林奠幫幫手

2014年高登個衝垃會post仲放流料話第日係網絡廿三條上垃會

呢啲時候就合埋一齊做年糕先啦 槍口對外

咩系高登?

依家係高登仔唔比合

忍埋佢 搞掂先同佢地計啦

下面留言仲好笑

呢頭笑廢老話示威遊行既人係受人煽動 有錢收

o個頭話連登個投票追假數 十足十廢老咁係度鳩up

2邊都有睇 呢個月見到連登仔走過去想和解
班高登仔劈頭一句259 兒登不了 仲點傾？

點解連登出唔到塑膠旺 周瑜呢d user

膠得黎好好笑 由始至終地膠冇認真過個種

平時無事無幹佢地都無啦啦講25

根本佢地就好Care高登無哂人去哂連登

乖乖地回帶聽銅雀電台

好啦 又開始分化啦
前排唔係話兩登終於團結咩

你個音樂台班花生友好無品就知
人地示威者叫你咪撚映
仲係要係條橋度繼續映

世上只有高登好
連登的會員像根草
投進祖舜的懷抱
幸福享不了

高登精選彈通知㩒入去次次都load到燥底
好趕客

相反lihkg 612咁兵荒馬亂都好stable

太過排外

乜高登仲未收皮既咩

今次明明係高登主力

唔好成日打稻草人啦
贏個無人上既網好威咩？
係咪乜事都要鬥一餐？
到底有幾小朋友

兒登仔9up下做軍師又認屎認屁
明明動員係各大科林，例如上面提過嘅baby乜柒，鄉士

根本由頭都唔比合 分乜化

駁唔到

高登到而家都仲係連d五毛開既批鬥gphone post 都可以玩到熱熱鬧鬧。

靠佢地就死得。最鍾意就係內鬥。

其實評分系統真係有啲問題，見過有啲post明顯有人開bot 明明成個post既言論係由頭到尾一面倒一面，但正負評完全係相反，啲回覆個個話有人開bot
就算冇bot既問題, 起碼應該未評分就hide評分, 唔係有好多人好易俾人帶風向

果到唔係冇哂人咩

真係多謝香討

牙祖有難回家了

係哥邊出個post,提左連登一下，即刻比班狗咬到仆街，又話我撬人過黎又盛，班正癲狗黎！

6仔 何仔

又分化，人哋都有宣傳有份捐又當人condom

其實連登已經好少人記得佢地。。。

蓋清辛苦了

你啱

cc台d糞青仲低汁過以前
人地有力去做野，一定係話人收錢
同fb班藍c一樣
收錢遊行

屌打
投票散水贏9條街

戇鳩
而家仲邊有人提高登

咩垃圾比喻

毅進星 $100

個邊成日話依邊係紅底 有曬com. Search 係咪真

走得太前

咪就係 連登仔得把口講

大事大非時仲係到掛住攞威
講真高登係有咁樣既人力同凝聚力既 咁咪由佢地做囉
係巴絲選擇連登 唔係連登選擇人

博屌？

仲有創富者 勒布朗
佢哋個個出位既都朝特色

剩係連仔都贏林早洩

其實果邊仲有幾多人上
仲有咩高汁會員上緊

洪非凡

個邊成日開lihk來刷存在

人老咗就會咁 我相信連登仔三十年後都會

會員 港毒之父

高登已淪為網上既屯門公園
政治野就冷嘲熱諷, 以為自己好通透, 講完一大輪, 同隔離果個嘿嘿嘿笑三聲就完場, 當自己參與左, 似足d廢老
班廢老廢嬸得閒就群p下

高登乜撚嘢嚟？未聽過

高登08年係中國人嚟㗎喎

9am渣打花園！！！
聽日行山嘅同我入group！

626領事館馬拉松頻道

聽日見

唔覺得同垃圾比有咩意思

呢個濕鳩論壇就算鳩數啦

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

上得多就會知連登仔既行為同言論係好典型既後生仔思維
熱血但冇持久力, 乜野都想試, 唔會諗後果, 有黑白分明既正邪觀

唔係班網軍仲以為好似14年佔中 高登主導嗎
唔化

有咩好比
而家果邊都冇人

瀨屎蓋咁25

兒登果然係兒登
今次件事欣賞你地出左好多力，唔理做咩人地點批評，至少有團火
但講多兩句又曝露哂幾咁心智唔成熟得啦，威威啦

今鋪係勁嘅，依家睇連仔頂唔頂到共產黨黑客攻擊

陣怨氣重到
唔講以為連仔殺咗佢地全家

巴打你好有建議咁
呢場仗應該點打？ 唔好理中共？

你聚腳於體育台

祖信會出賣
不了

理得佢連登定高登，大家一條船，見到分化撚就直接Pass

是旦啦 光環你鍾意咪拎去囉
最緊要贏就得
做大事要緊

高登不嬲keyboard fighter =思覺老師/腦魔/修道船 lv
d 廢啫7，80 後
得個講字從來 叫佢出就深潛 家下仲回埋塘添啦

blocked 分化狗死埋一邊

70後就真

今次的確連登贏左高登 有起事上黎起碼連登仔唔係得把口
不過話說回頭 連登比人叫兒登係有原因既
到呢單野完左 咪又係繼續做屈毛同正字特警之類既小學雞野

我都覺 舊登唯一講得啱嘅嘢

係，做咩都話鳩做，有咩效果

有咩好和解 左膠上腦？

團佢老母咩

佢copy

正宗毒男失敗者咪咁樣

都唔撚明點解仲留係高登613 ban撚左咁多人

人影唔多隻啦高登

好似有個叫J人太甚既ON9仔 比牙JOE追住BAN
而家佢做埋大佬 周圍屌人25仔

曲撚到圓

1. 毅進星$100

高登時事版得番五毛熱狗
無人叫點會出

616 當香討BABYCONDOM D人都出黎遊行
佢地仲坐係度笑人

香討呢？其他討論區呢

場運動連階段性勝利都仲未有，集中返先啦好冇

見識到真正怨婦未 高登cc台置頂幾個post都係恥笑連登登報

之前波台爆哂d料出嚟
之後被del post加被bam

連登，不了